肥妹仔真係着咩衫都咁靚囡阿！！！嗚呀(心心眼)

More

追番我d舊post

肥妹仔後援會會長上

我都好鍾意肥妹
追緊好撚正

極速打破0負評

呢張好gfable

痴撚線樓主淘寶買正評？

博屌咪出聲

hater走啦

小妹開曬分身來負評

咁惡？ 連登你開架？

肥妹先係皇道

關我乜事

關你乜事

呢個肥妹正啊

同好

肥妹仔不嬲都係最正 嗚呀

路見不平先按負評

你變左

收啦扮識我

以為CATGIRL

屌你老母！！！

媽 好柒阿

回家了

屌阿，d負皮反超
連登仔真係有眼無珠

好行唔送

得最尾果張靚

張張都好靚

抵呀！！！

未入以為係catgirl圖

黑心=仆街

失望了？

Agguu 你個心黑色架!

巴打隻手都幾細下

no
成日做好人做傻仔

你最多係傻仔

好人同傻仔基本上除左個名意思係一樣

呢個真 傻仔先做好人

可惜你係弱智。。。

屌你老母
( Show Blocked User - XX? )

block左都解決唔到你弱智既事實

我吾系弱智 牙媽話我只系有少少蠢

呢少少其實都唔惹小，。。。

樓主識貨
終於有人欣賞我呢啲肥妹仔

少過你

我屌你老母
男人老狗扮女人

手腳都好瘦

幻想不能改變現實。。。

........

大大聲笑撚左手

唔係下下都痴肥咁款先叫得肥妹仔掛。。。

駁唔到媽

現實係 我就係花男神

無可能現實唔會有咁完美問你今次死未

gchi

嗚牙我又夢遺啦 好想攬豬花男神

你好香

花男神有無出寫真

有 比我買到斷左市

share

你刀on99 我全部塞曬入屎眼

擺低粒膠唔代表有理

咁你又擺咁多粒！

因為我本身份人就講道理

你好靚女

敢你講曬啦！！下 大撚曬啦

siu4

你好股滑